主人偷食左啲生雞翼

今朝起身發現佢自己開左個雪櫃偷食左舊生既雞翼

第一次養貓，唔知會唔會生蟲/出事

Cat is born to eat fresh meat

隻翼本身冇壞既話應該冇事

留意下佢會唔會流鼻水，禽流感

之前我拎d 雞翼係冰封出黎解凍
隻仆街女一隻一隻咁擔哂落地下
每隻雞翼都淨係得2個牙印
有一隻食左一半咪仲生猛過我
擔心佢食過番尋味好過

係人咁on9 驚食生野咋

有冇食杜蟲呀
應該冇咩事

我驚佢生蟲咋

補返主人張相

真係有貓識得開雪櫃架😂
你要擔心個雪櫃多啲

今朝見到個雪櫃開左 啲野整跌哂落地 放雞翼個袋俾佢咬穿埋

唔怕啦

btw 你可以轉餵生肉啦 好羨慕

餵慣生肉就小心d
全間屋最大最新鮮既生肉，你估下係咩

食生肉其實健康啲都唔知啲人驚乜唔敢餵生肉

定期杜蟲就唔怕

諗起呀婆隻貓係佢拜神時成隻鵝比偷左黎食
激死呀婆

屌 我屋企果隻都係咁

笑撚死 最大嚿嘅生肉

我隻衰貓最鐘意見我著短褲先咬
著長褲唔會咬腳
根本天性就鐘意生肉